1) What is the special variable that Perl uses to give you access to the
   command line arguments?

    @ARGV

2) From inside a Perl program, how would you read a bit of text from the user?

    my $answer = <STDIN>;

3) How could you get a sorted list of the amino acids from this data structure?

    my %aa = (
       Alanine       => 'GCA, GCC, GCG, GCT',
       Asparagine    => 'AAC, AAT, GAC, GAT',
       Cysteine      => 'TGC, TGT',
       Aspartic_acid => 'GAC, GAT',
       Glutamic_acid => 'GAA, GAG',
       Phenylalanine => 'TTC, TTT',
       Glycine       => 'GGA, GGC, GGG, GGT',
       Histidine     => 'CAC, CAT',
       Isoleucine    => 'ATA, ATC, ATT',
       Lysine        => 'AAA, AAG',
       Leucine       => 'CTA, CTC, CTG, CTT, TTA, TTG',
       Methionine    => 'ATG',
       Asparagine    => 'AAC, AAT',
       Proline       => 'CCA, CCC, CCG, CCT',
       Glutamine     => 'CAA, CAG',
       Arginine      => 'AGA, AGG, CGA, CGC, CGG, CGT',
       Serine        => 'AGC, AGT, TCA, TCC, TCG, TCT',
       Threonine     => 'ACA, ACC, ACG, ACT',
       Valine        => 'GTA, GTC, GTG, GTT',
       Tryptophan    => 'TGG',
       X             => 'NNN',
       Tyrosine      => 'TAC, TAT',
       Glutamine     => 'CAA, CAG, GAA, GAG',
       STOP          => 'TAA, TAG, TGA',
    );

    my @aa = sort keys %aa;
